[葵芳]粉紅色樹今年開唔起？

我指洋紅風鈴木。
細果棵開過花但唔夠密，依家仲開始謝。
大果棵開都冇開。